其實皇馬唔幫C朗攪番個告別, 或紀念賽真係好痴線

球會歷史第一射手,破盡球會紀錄,4次金球,4次歐冠,球會地位等同迪史提芬奴
但賣出去後就好似賣條菜咁就算,咩野都唔做,仲將佢不停抹黑,同抹殺佢既曾經存在
真係好心寒,d球星見到咁仲敢唔敢黎

有咩問題？皇馬不嬲當球員condom

25龍錫隊徽㗎

冇c朗就冇今日既皇馬

對上一個可以係皇馬退休嘅青訓係咪 de la red？

賤種蝗有名你叫

這就是皇馬.jpg

大把球員前仆後繼去，冇辦法。無他嘅，錢多自己多勁嘅隊友，成名嘅機會自然大增

樓主疤狗
想幫黑哨疤狗洗底
樓主肉9酸

一個condom你都唔會用兩次啦

多人去同唔幫丙朗搞告別都冇咩關係 而佢個成就絕對值得搞大佢啦

未退休告條春

獨裁政府係咁

會去，仲趨之若鶩咁去

點解d c朗迷好似而家先知蝗馬作風

FYI
細哨未退休
ac對巴塞friendly都有搞場大龍鳳多謝細哨

利申：十鳩幾年皇迷

其實你好撚柒 唔好影衰你個白白馬佳田啦

我冇話值唔值得搞，我係答樓主最尾果句，點解皇馬當啲球員condom都咁多人去

其實又冇話點解
係因為佩狗不嬲以商業行先
冇人情味，有用就in，冇用就out
但係佢咁做完全有助球會賺錢

已經慣

搞個紀念賽都唔係好過份啫，C朗如果掛靴絕對係皇馬名宿啦，而家搞到咁又難睇又冇人情味

曼聯好多都係踢到坐大後備畀人賣走，點同皇馬

皇馬依方面真係好柒
以往都係咁對球會D legend

咁C朗有冇話曼聯冇人情味？
同埋曼聯會唔會好似皇馬咁對個個球員都係咁？
C朗都係一個半個，咁其他人呢？
根本皇馬本身係有問題，走得果啲例如奧燒、迪馬利亞，全部都話係皇馬冇人情味，唔係樓主點會出post講，如果係得c朗一單半單就唔會咁多人講啦

皇馬上至管理層下至球迷都當班球員係狗

係所有人都係狗

又未至於抹殺佢存在
皇馬官方fb page周不時都po返佢啲入波出嚟j下
抹黑更加唔覺有
其實冇咁快搞告別賽我覺得可以諒解嘅 畢竟賣去歐聯競爭對手 當年拜仁賣小豬去曼聯咪又係等佢去咗美職先再搞
我估告別賽遲早一定會搞嘅 我唔係好信佩狗條柒頭汲取咗魯爾 古迪 卡斯嘅經驗之後都繼續重蹈覆轍

btw其實啲Who Needs Ronaldo嘅偽蝗仲柒過皇馬高層啦我覺得

吊晒要走仲同你搞告別？你當皇馬傻架，第一日識皇馬？卡斯魯爾都係咁啦，C朗皇馬當過客咋，講皇馬成就成對上仲有個迪史提芬奴，勁佢多多聲

算啦，盲反係咁 阿朗走之後，皇馬出左段阿朗入球片，片頭都講Thank you Ronaldo。

Raul 都冇啦
人地由細打到老tim

迪史成就點多多聲法
願聞其祥
又係神化舊人
牙朗破哂一切皇馬紀錄

有咩問題 無皇馬就無C朗

卡斯呢d青訓踢到上隊長
都比人當狗咁趕走
親生仔都係咁,C朗係咁有乜出奇

咁人地都起碼連贏五個歐冠嘅

加上有幾多球會球迷唔神化舊人 邊有得比

牙朗又唔係退役，紀咩念je ?

賤種肯幫佢搞先痴線

佩狗撚識汲取經驗咩 咪玩啦
下一個等緊睇拉膠會點樣走人

On9仔
全世界都知係皇馬走 係不歡而散
你都有得拎黎比

話時話卡斯搞左告別賽未？

皇馬既歷史其實好黑暗

歐聯改制前淨係聯賽冠軍有得玩競爭細好多，皇馬賓菲加國米阿積士利物浦都衛冕到，改制之後聯賽頭幾位都有得玩競爭大好多，所以只係得皇馬一隊做到衛冕

再加上皇馬幾乎所有入球助攻紀錄都比C7一條友打破哂，佢或者迪史提芬奴做隊史第一都當之無愧

多多聲，想笑死人呀
最多入球，最多助攻，4個金球，
仲要5年4個歐聯，依個含金量點都屌打當年蝗果5個下話

咁點解曼聯唔係不歡而散都冇嘅

淨係睇卡斯拿斯都知咩事啦
利申:皇狗

好人好姐都捧皇者巴唔捧賤種蝗啦
當d 球員係狗咁😂😂

留意返 牙朗5金球

投靠賤種蝗得罪我地曼已經死不足惜，仲好意思有紀念賽？

都未退休

牙朗同佩雷斯好似唔妥先走
仲點搞啊

當年d 咁既防守
入球率都低過牙朗咁多

有名你叫

賤種蝗

古迪 卡斯拿斯 魯爾
呢堆親生仔都反哂面
魯爾唔記得係咪
反而蘇拿利呢d 仲有返去教

主席有邊個唔反面

原來魯爾 有補搞

你喺用告別賽黎證明皇馬無人情味，成個 題目都係用告別賽黎講。

首先 c 朗未退休，我想問未退休就搞告別賽真喺慣例咩?曼聯賣 b24同c7有? 呂布喺巴黎走有咩?球員自己要走去主要對手(歐聯)點搞告別賽呀...

保方轉巴黎有告別賽?

我覺得用告別賽黎講完全係 fail

利申:覺得皇馬係無人情味

而家拉膠咁串咀
等睇佢比皇當狗咁掃走

所以話鐘意呢啲狗隊啲人個人格好有問題

點會 人同隊一樣咁賤格 簡直賤種傳奇隊魂

肯定風風光光送走佢 之後再翻黎教d細點鏟人

退休就話要 賣走都要整個告別
洗唔洗叫埋佢D隊友講對佢的感受

仲要係為咗留廢猩

必須多次重申
卡斯出賣球隊，令更衣室戰術、矛盾外泄
肥安俾佢贏多次冠軍先走，算係咁

佢係咪有病好早就退左

幾個月前仲係咁幫皇馬洗底
直腸fans最叻見風轉舵

Raul有架 好撚難得

我記得好似係牙朗話唔想搞。。。

source?

又話牙朗成功係靠隊友
足球係踢 11 人？

細哨喺08年走
場波喺10年踢

留係曼聯咪好
高層 領隊 球迷都中意佢，又唔缺錢，當年入歐聯決賽仲易過皇馬